年經：有冇人仲未收到稅單？

年年都係八月左右已經收到，但係今年而家仲未收到，係咪唔使理佢

稅都交左喇喎

快D同稅務局聯絡啦
如果你肯定自己唔過免稅額，可以唔理。

我都未收到

有打過

條L樣話仲未評稅
古古怪怪

網上報2017-18稅， 仲未收到， 未試過咁耐

仲有好多批未出 等到三月先

記得間唔中追下

上網登記左, 日日check email就知幾時要報

稅都交埋啦

我都係，11月果陣佢仲退埋支票比我，但仲未有新稅單

退左姐係今年退囉 仲點會有單

退稅係連埋下年，税局唔會要你今年退比你下年又要收返你

我都係咁，忍唔住打咗去稅局問，個職員話退咗稅比你，即係你今年要交嘅稅少過上年所交嘅預繳稅，即係你今個年度唔洗交稅，所以無稅單

嗰陣仲做緊政府N仔，加得嗰幾百蚊